今日出黎籌款既政黨可唔可以拎d款項資助今日被捕人士的保釋金 ?

嘩will gor到底你係咪有咩特殊身份仲未撚公開啊？點解你可以喺快必隔離開街站，派抗疫物資，但你就可以安然無恙咁繼續摺星星收家長錢，但快必就被狗帶走。到底係咪你有咩特權定你係啊sir 既朋友有特別照顧？？

仲有，正常點會有人拎曬兩箱罐出去派但係唔派嘴㗎，唔通啲人淨係帶個嘴出去而唔帶罐？

段嘢就話俾人拎咗兩箱出去派啦，但正常邏輯，啲人帶都係帶成set嘢出去或者成set嘢都唔帶，點會淨係帶個嘴出去，然之後要等佢個罐呢，或者淨係去佢個站度拎嘴冇罐用呢🤔🤔